點解想睇政府精神科醫生要咁鬼難, 係咪想逼死人

From yahoo

公立醫院精神科一定要拿著轉介信去預約排期, 約3-6個月. 先睇精神科醫生 (即藥物治療), 有需要再安排約見臨床心理學家 (認知行為治療), 費用較便宜, 每次一百幾十

睇私家一次要$1500到, 每個星期覆診一次, WTF

完了

又要睇醫生先拎轉介信, 又要排期等3-6個月, 死鬼左啦DIU

你跳唔成樓
要睇精神科?

無得睇精神科
可以去跳樓了

有得上連登係可以發洩一下, 但發洩完好快又想跳

繼續開gay post
唔好死啦

唔好跳呀，上黎搞下gay撚下人發洩下啦

無心機整gay gif

btw 今日男神走黎同我傾計, 但我唔想俾男神知有鍾意佢, 所以好似普通朋友咁傾計

暗裡很享受 卻怕講出來?

巴打好掛住你 無事就好

你交左醫生轉介信之後會見精神科護士再評估你有幾嚴重，一般見完護士後一至两個星期會見到醫生。

利申，過來人

其實好矛盾, 雖然有得傾計好開心, 但一諗到無可能就覺得不如冷淡一D好過

其實我mom係精神科護士(已退休), 但佢睇唔出我有問題

好多野都睇唔出，如果當年我唔係有幻聽我都唔知自己有嚴重抑鬱證

之前巴打你話跳樓跟住失左蹤，以為你已經唔係到

白咭

我一隻腳已經伸左出窗, 覺得出面好嘈, 會令我分心, 所以跳唔到

黎緊會再試下

咪再試啦你，我之前睇私家成1800都係要睇

我屌你，咪撚再試呀。我好撚擔心呀屌你

當年扮自殺報警住醫院即睇

幾個月都等唔到？